唔知係咪因為童年成長關係 總覺得98世界盃係最深刻

李克勤首歌
啲家傳戶曉 球星

有冇人一樣?

世紀大騙案

我覺得02

今屆

我覺得06

98 成家人捕住電視

免費播

02年 德國

仲記得有啲世界盃刊物
蘋果又送啲球星素描

簡尼決賽先嚟甩碌

近十年真係無乜邊個門將有德國簡尼個種霸氣

未出世

第1球甩手果下真係....

三比零啦懵佬

04喎

? :0)

自隊
06年嚟

同意樓主98最深刻
不過可能當年無好似而家咁多同咁易搵到娛樂
變左個個都捕住電視機
所以個個都講就個個都睇
加埋送禮首歌日播夜播
想唔記得都難

98呢屆巴西真的最全盛
當年賭波都未合法
全世界都吊係假波
話法國比咗好多經濟援助巴西

98 真係好正

02
個時間靚到
小學雞都有得睇

以前睇波係大眾免費娛樂
住公屋超有氣氛,全楝樓一齊起哄一齊嗌
現在乜都係錢行先

我最深刻係02年，好多畫面
施文俾細哨笠死
中國三零部隊
德國SM沙特
南韓無限體能與黑哨
重有決賽朗拿度登基

可能係第一次睇世界盃

起來起來起來起來